人生冇意義了

點解咁講嘅

幫？

新感情台會然

不

其實無架，老竇老母鹹濕之嘛。

點解呢排唔開無謂乜撚柒春有轉機

開未
我好擔心你

唔轉gay了